Construction de \textbf{quartiques piriformes}.
\begin{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
    \item Choisir deux points $O$ et $A$ et tracer le segment $[OA]$.
    \item Marquer le milieu $I$ du segment $[OA]$.
    \item Tracer le cercle $(c)$
    de centre $I$ passant par $A$.
  \end{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
    \item Placer un point $B$ sur le segment $[OA]$.
    \item Tracer la droite $(d)$, perpendiculaire à la droite $(OA)$ passant par $B$
    (outil \textsf{Droite Perpendiculaire}).
  \item \label{quartiqueq3} Choisir un point $M$ sur le cercle $(c)$. La
    perpendiculaire à la droite $(d)$ passant par $M$ coupe la droite
    $(d)$ en $P$.
  \end{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
    \item Tracer la droite $(OP)$.
    \item La perpendiculaire à la droite $(OA)$ passant par $M$ coupe la
    droite $(OP)$ en $T$.
  \end{enumerate}
  \item Activer la tracer du point $T$. Faire bouger le point $M$.
\end{enumerate}